[連登有愛] 有冇人係華富執到銀包？

頭先男朋友係華富跌左銀包
位置係麥當勞附近
有冇巴絲執到

求下你地，執到可唔可以交返俾我男朋友或者交去警署
求下你地唔好因爲少少貪念而拎左個銀包
個銀包係我男朋友生日，我第一次同佢過，第一份既生日禮物
個銀包係我特登出去上堂學整，好有意義同紀念性
我真係好唔開心
入面仲有我同男朋友第一次影既貼紙相
求下你地幫幫手
我相信連登有愛架

咁重要都可以跌

馬賽克左個位係我男朋友個名黎

推

你個名

推

多謝巴打

係咪真係有西送先

冇西送
笑唔出

［求救］喺華富麥當勞行去華富跌咗銀包

佢係你男朋友？

你覺得呢

屌你老母
cmhk狗用架喎

你老母俾狗屌呀

雙嗌唔好口

前排有個執返銀包比個港女， 個港女報警拉左人

岩岩係街市見到有阿叔拎呢個銀包比錢買魚

拉佢偷？
唔好拎d垃圾港女相提並論
我地只係想搵返個銀包，多謝都黎唔切

認真？
唔好講笑

認真？

入面無錢㗎喎 應該

pish

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

巴打

沉咗

幫下手

推下啦

多謝絲打

過左去既野吾好望返轉頭啦，兩個一齊去上堂重新整一個咪仲好

我吾你老母

唉，個意義呀嘛
相又冇埋

再整過啦頂
佢唔見左，你整過個，一樣有意義

已經唔係第一次

推推

抵啦

唉

祝絲打成功

輕推

好心痛

多謝你巴打